[求救] 迪士尼pt辭職要點做

最近喺迪士尼做pt 但做左1個月未夠就想辭職
聽人講又話要辭職信 又有人話就咁講聲就得
有冇喺迪士尼做既jj知道辭職要點樣做呀

想番 巴打點樣入去做架

打辭職信交比Lead，七日就走得

之前佢大量in人
job market 迪士尼官網 果啲都有寫嫁
你睇睇仲有冇

但係未夠試用期 冇得即日走?

識入唔識出

講就得架啦,邊洗信

直接同你ic講咪得

大叫屌你老母 而家唔撈

唔番工咪得

我個陣要交辭職信同7日通知，但未到一個月既話就好似有d唔同。同你上司講話辭職就得啦，佢會處理

神奇

我個lead又話要辭職信 搞到我都唔知點辭

佢有無教埋你打辭職信？我個個有

樓主成年未
辭職都要人教
個lead都叫你打辭職信交比佢
你準備好米得，
唔識寫寫就去 search "辭職信"
唔係諗住上黎問完有人幫你打埋下嘛

打電話返去你嗰邊mod office話想resign
佢會叫你約時間帶name tag/簽約嗰疊公文袋返黎還
辭職信佢有sample比你跟住寫
嗰陣我過左一個月要七日通知
未夠一個月唔知係咪可以即走 打返去佢會話你知點做架喇